性能車胎有唔同？

就係要換車胎，見車胎有分性能車胎，操控上真係會覺得有分別？

有

咬地啲
食油啲
嘈啲
安全啲

性能 = 過灣好d 但通常蝕快d d紋少d 落雨可以無咁好收

唸起 神者撚

話冇分別就呃你嘅
F1都有分5隻乾+2隻濕啦

都知肯定有分別，只係想知作為一個普通駕駛者，係咪都好明顯會feel到唔同

會
慳油 靜 咬地 三者唔會兼得

我架只係七人車，唔會拎黎劈，想要靜同舒適，咁即係基本上唔需要選擇性能胎？

咬地唔只係劈，仲涉及安全問題
所以你要自己衡量

7人車都可以買條cup 2

一般大品牌嘅普通胎應該都唔會咬地有安全問題掛😅

有緊急情況可能就係差嗰少少
Braking distance差兩米已經可能係生同死嘅分別

咁又係有道理

簡平均型就得
半年前由f1a3 -> f1a5
發覺好咬左唔少
鳩劈都唔會甩
不過用電量多左15%
比我簡下次會用番primacy

性能引擎有唔同？

七人車用t005 算啦

一套車軚用5-10年，關鍵時候仲救到命，係架車最唔應該慳既消耗品

點用5~10年呀

唔怪得要買性能軚黎搭夠

2~3年,3年幾都好過份

最唔應該慳既消耗品

但係你用5至10年
5年已經死得人, 仲要至10年

唔係想慳，因為性能胎抓地力強就會犧牲咗寧靜，同埋車胎好似係六年限期喎

米仔Ps4係咪性能胎

PSS 先係吓嘩

大部份香港人覺得靜音胎慳油胎等於唔安全

真是很on9